# 

[TOC]

## 00000_第一章/00010_事故死と救済

- '　　　何況「須田和」在個人資料中寫著她名字的正確唸法是「すだむつみ」'
- 'いたたまれ：因精神上的壓力而受不了想離開，無地自容、如坐針氈。'
- '素っぽんぽんだ：全裸、一絲不掛的樣子'
- 'あろうことか：豈有此理、怎麼會有這樣的事呢、這太亂來了吧。'
- 'クロスアウ：Cross Out，刪除。'


## 00000_第一章/00020_稀有技能獲得、然後轉生　▲

- '　最後為什麼沒有勃起啊─！你這個轉生者性無能！轉生者ＥＤーー！」'
- '送っていく：送你過去、送行。'
- 'ぞくぞく：緊張的打冷顫、興奮得發抖之意'
- 'ずぼずぼ：東西很有氣勢地沉入水中的樣子。'
- 'ぐっしょり：濕透了'


## 00000_第一章/00030_前世の借りを返す

- '包含上一句形容女神說的話很「ほざいて」，意旨煩人、囉嗦的話語。'
- '後頭又說女神的性格「拔けた」，容易掉鍊子、遲鈍、愚蠢。'
- 'ボロ雑巾：原文是使用破布般的形容詞'
- '引きこもり：長期閉門不出、家裏蹲、幽閉症'
- 'すらりと：身材苗條、滑順的'


## 00000_第一章/00040_馴服化和升級強化　▲

- '這邊沿用下一句的「弾けるように」改譯成「像是綻開的煙花」，'
- 'ぷっくりと膨らんで自己主張する突起を指すと：'
- 'ぎこちなく：笨拙、呆滯的樣子'
- '修飾前文的ラクシャルの前に回り'
- 'なすがまま：任由…玩弄、擺弄'


## 00000_第一章/00080_與魔帝仄洛斯的會面

- '後面句子用了「どころではなく」的語法，強化否定的語氣'
